英文grammar問題

“I am writing to bring to the public’s attention the seriousness of such phenomenon”
請問呢句啱唔啱grammar

attention to/about

又或者bring xxxxx to public”s attention

raise the public's attention
bring

Bring to attention 有咩問題

google翻譯仲好過你

“I am writing to bring to draw the public’s attention to the seriousness of such phenomenon”

1)唔用draw用call都可以
2)Bring attention冇問題，但只可以係bring something to someone's attention, 唔可以掉轉
3)除非你個phenomenon係一啲已經有人注意緊嘅事
否則唔應該用raise

Attract 會唔會好d

應該用such a phenomenon或者such phenomena

2) 其實ok，不過當然唔係龜蛇講個原因

樓主用緊heavy NP shift，某啲情況下一啲長啲嘅phrase會搬到句尾